# Copyright (C) 2025 WPS Core
# This file is distributed under the same license as the WPS Core package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPS Core\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-14 09:34+0000\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_ex:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_x:1,2c;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language: \n"
"Language-Team: \n"

#: ../config.php:20, ../wp-script-core.php:1068, ../wp-script-core.php:1077
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: ../config.php:25
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: ../localize.php:8
msgid "Error, please try again later"
msgstr "出錯, 請稍後再試"

#: ../localize.php:9, ../admin/pages/page-dashboard.php:95, ../admin/pages/page-dashboard.php:124
msgid "Reloading"
msgstr "重新載入中"

#: ../localize.php:10
msgid "Why you need to verify this website?"
msgstr "你為什麼需要查取這個網站?"

#: ../localize.php:11
msgid "This verification ensures that you own this site."
msgstr "這個驗證能確保您有這個站點."

#: ../localize.php:12
msgid "It helps to secure your data in case your individual WP-Script license key is stolen or lost."
msgstr "如果您的個人 WP-Script 許可證密鑰被盜或遺失，它有助於保護您的資料。"

#: ../localize.php:13
msgid "How to verify this website?"
msgstr "如何去驗證這個網站?"

#: ../localize.php:14
msgid "Get the site verification code"
msgstr "有站口檢查碼"

#: ../localize.php:15
msgid "Paste the code here"
msgstr "在此貼上密碼"

#: ../localize.php:16
msgid "Verify this website"
msgstr "檢查此網站"

#: ../localize.php:17
msgid "Need help?"
msgstr "有需要幫忙?"

#: ../localize.php:18
msgid "Read the documentation"
msgstr "讀取相關文件"

#: ../localize.php:19
msgid "Open a support ticket"
msgstr "打开支持票"

#: ../localize.php:20
msgid "days left to verify your website."
msgstr "有好幾天可以去檢查你的網站了."

#: ../localize.php:21
msgid "Your products on this site will be blocked after this date."
msgstr "您在此地的產品將被封鎖出此日期后."

#: ../localize.php:22
msgid "Make sure to verify all your sites that use WP-Script products."
msgstr "請確認您所有使用 WP- Script 產品的站點 ."

#: ../localize.php:23
msgid "Your products on this site are blocked until you verify this website."
msgstr "在您證實這個網站前, 您的網站被封鎖了 ."

#: ../localize.php:24
msgid "Make sure to verify all your websites that use WP-Script products."
msgstr "請確認您使用 WP- Script 產品的所有網站 ."

#: ../localize.php:25
msgid "Requirements"
msgstr "二. 需要"

#: ../localize.php:26
msgid "Not installed"
msgstr "未安裝"

#: ../localize.php:27
msgid "View details about"
msgstr "查看關於"

#: ../localize.php:28, ../admin/pages/page-dashboard.php:39, ../admin/pages/page-dashboard.php:83, ../admin/pages/page-dashboard.php:218
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: ../localize.php:29
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: ../localize.php:30
msgid "Installing"
msgstr "安裝中"

#: ../localize.php:31, ../admin/pages/page-dashboard.php:94, ../admin/pages/page-dashboard.php:135
msgid "Activating"
msgstr "正在啟用"

#: ../localize.php:32
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: ../localize.php:33
msgid "Buy"
msgstr "買"

#: ../localize.php:34
msgid "Buy now"
msgstr "就快去買了"

#: ../localize.php:35, ../admin/pages/page-dashboard.php:92
msgid "Update to"
msgstr "更新至"

#: ../localize.php:36, ../admin/pages/page-dashboard.php:93
msgid "Updating to"
msgstr "正在更新至"

#: ../localize.php:37, ../admin/pages/page-dashboard.php:138
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: ../localize.php:38
msgid "Deactivate"
msgstr "關閉"

#: ../localize.php:39
msgid "Deactivating"
msgstr "停用"

#: ../localize.php:40
msgid "Active theme"
msgstr "活性主題"

#: ../localize.php:41
msgid "must be installed to use it"
msgstr "必須被安裝以使用"

#: ../localize.php:42
msgid "on"
msgstr "上"

#: ../localize.php:43
msgid "Connecting will decrease your remaining websites by 1"
msgstr "接通會把您所剩網站减少一分"

#: ../localize.php:44
msgid "Remaining websites"
msgstr "所剩网站"

#: ../localize.php:45
msgid "Connection of"
msgstr "二. 接通"

#: ../localize.php:46
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../localize.php:47, ../admin/pages/page-logs.php:59, ../admin/pages/page-logs.php:71
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../localize.php:48
msgid "Connected"
msgstr "已連接"

#: ../localize.php:49
msgid "Not connected"
msgstr "未接通"

#: ../localize.php:50, ../admin/pages/page-dashboard.php:316
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: ../localize.php:51
msgid "Invalid License Key"
msgstr "無效的授權金鑰"

#: ../localize.php:52, ../admin/pages/page-dashboard.php:227
msgid "Credits left"
msgstr "剩下的功勞"

#: ../localize.php:53, ../admin/hooks/hooks.php:378, ../admin/pages/page-dashboard.php:228
msgid "Get more Credits"
msgstr "得到更多的信用"

#: ../localize.php:54
msgid "Error while getting credits balance"
msgstr "在取得入分余额出錯"

#: ../localize.php:55, ../admin/hooks/hooks.php:231, ../admin/hooks/hooks.php:241
msgid "Rewriting the title"
msgstr "重寫取名"

#: ../localize.php:56, ../admin/hooks/hooks.php:232, ../admin/hooks/hooks.php:242
msgid "Generating the description"
msgstr "生成描述"

#: ../wp-script-core.php:72, ../wp-script-core.php:81, ../admin/class/class-wpscore-api.php:61, ../admin/class/class-wpscore-api.php:69, ../admin/logs/class-wpscore-log.php:50, ../admin/logs/class-wpscore-log.php:58
msgid "Do not clone or wake up this class"
msgstr "不要克隆或喚醒該類"

#: ../wp-script-core.php:200
msgid "Site verification required for WP-Script products!"
msgstr "WP-Script出品需要站點核對!"

#: ../wp-script-core.php:200
msgid "Please verify now"
msgstr "就快去檢查一下"

#: ../wp-script-core.php:221
msgid "WPS AI Debug mode is enabled:"
msgstr "已啟用 WPS AI 除錯模式:"

#: ../wp-script-core.php:223
msgid "wps_ai_job CPT is shown in UI"
msgstr "wps_ai_工作 CPT 在 UI 中顯示"

#: ../wp-script-core.php:224
msgid "Content is generated from pre-rendered data"
msgstr "內容取自已上傳的相關資料"

#: ../wp-script-core.php:225
msgid "Credits are not used"
msgstr "不使用信用"

#: ../wp-script-core.php:229
msgid "This mode is only enabled on this device."
msgstr "此模式只被啟用于此裝置 ."

#: ../wp-script-core.php:230
msgid "You can disable it by removing the cookie."
msgstr "你可以取出克裡克而去除它."

#: ../wp-script-core.php:746, ../wp-script-core.php:768, ../wp-script-core.php:790
msgid "Invalid key to retrieve option"
msgstr "取回選項的金鑰不合法"

#: ../wp-script-core.php:1086, ../wp-script-core.php:1086, ../wp-script-core.php:1233
msgid "Help"
msgstr "幫助中心"

#: ../wp-script-core.php:1137
msgid "Follow us"
msgstr "跟著我們"

#: ../wp-script-core.php:1223
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: ../wp-script-core.php:1254
msgid "Thank you for using"
msgstr "感謝您使用WP-Script"

#: ../admin/class/class-wpscore-api.php:99, ../admin/class/class-wpscore-api.php:121
msgid "Params must be an array"
msgstr "Params必須是一個數組"

#: ../admin/class/class-wpscore-product-installer.php:57
msgid "You do not have sufficient permissions to install themes for this site."
msgstr "您沒有足夠的權限安裝此站台的主題 ."

#: ../admin/class/class-wpscore-product-installer.php:64
msgid "You do not have sufficient permissions to install plugins for this site."
msgstr "您沒有足夠的權限去安裝此站台的外掛程式 ."

#: ../admin/cron-x/cron-bulk-ai.php:23
msgid "Every 5 mins"
msgstr "每5分鐘"

#: ../admin/hooks/hooks.php:151
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮略圖"

#: ../admin/hooks/hooks.php:152
msgid "AI Content Generation"
msgstr "AI 內容產生"

#: ../admin/hooks/hooks.php:251, ../admin/hooks/hooks.php:252, ../admin/hooks/hooks.php:583, ../admin/pages/page-logs.php:63
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../admin/hooks/hooks.php:261
msgid "Rewritten"
msgstr "重寫"

#: ../admin/hooks/hooks.php:262, ../admin/hooks/hooks.php:582
msgid "Generated"
msgstr "已產生"

#: ../admin/hooks/hooks.php:272
msgid "Not rewritten"
msgstr "不重寫"

#: ../admin/hooks/hooks.php:273
msgid "Rewrite"
msgstr "重寫"

#: ../admin/hooks/hooks.php:283
msgid "No description"
msgstr "沒有描述"

#: ../admin/hooks/hooks.php:284
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: ../admin/hooks/hooks.php:341
msgid "The AI cannot generate content on posts that are not videos."
msgstr "此外."

#: ../admin/hooks/hooks.php:350
msgid "The AI cannot generate content based on the current post title"
msgstr "AI 無法以目前文章名產生內容"

#: ../admin/hooks/hooks.php:389, ../admin/pages/page-dashboard.php:211
msgid "AI content generation"
msgstr "AI 內容產生"

#: ../admin/hooks/hooks.php:390
msgid "credits"
msgstr "入分"

#: ../admin/hooks/hooks.php:390
msgid "credit"
msgstr "信用"

#: ../admin/hooks/hooks.php:417
msgid "Original title"
msgstr "原始标题"

#: ../admin/hooks/hooks.php:470
msgid "Some new WP-Script products versions are available:"
msgstr "有新的WP-Script出品版本:"

#: ../admin/hooks/hooks.php:478, ../admin/hooks/hooks.php:474
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../admin/hooks/hooks.php:478
msgid "Changelog"
msgstr "變更紀錄"

#: ../admin/hooks/hooks.php:467
msgid "Some new WP-Script products versions are available."
msgstr "有新的WP-Script出品版本."

#: ../admin/hooks/hooks.php:468
msgid "Scroll down on this page and press green update buttons to update products"
msgstr "在頁面上向下滚动并按下綠色更新按鈕以更新產品"

#: ../admin/hooks/hooks.php:527
msgid "All Partners"
msgstr "所有合伙人"

#: ../admin/hooks/hooks.php:574
msgid "Title"
msgstr "篇"

#: ../admin/hooks/hooks.php:575
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../admin/hooks/hooks.php:579
msgid "All AI statuses"
msgstr "所有 AI 狀態"

#: ../admin/hooks/hooks.php:580
msgid "No status"
msgstr "沒有狀態"

#: ../admin/hooks/hooks.php:581
msgid "Processing"
msgstr "處理"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:31
msgid "Loading Core"
msgstr "正在加載核心文件"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:38
msgid "Wordfence firewall is enabled"
msgstr "Wordfence防火牆已啟用"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:39
msgid "Wordfence Firewall mode is enabled and can prevent WP-Script plugins to work properly because of false positive."
msgstr "Wordfence防火牆模式已啟用，並且可以防止WP-Script插件因錯誤而無法正常運作。"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:70
msgid "Loading Data"
msgstr "加載數據中"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:79
msgid "Get All Products / Unlimited Sites for only"
msgstr "只獲取所有產品/無限網站"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:100
msgid "Site verified"
msgstr "網站已驗證"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:109
msgid "Site verification required"
msgstr "需要現場驗證"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:122
msgid "Activation required"
msgstr "要求激活"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:124
msgid "Activation Successful"
msgstr "激活成功"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:131
msgid "Paste your WP-Script License Key here"
msgstr "請在這裡貼上您的WP-Script授權碼"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:145, ../admin/pages/page-dashboard.php:145
msgid "Go to your WP-Script account to get your license key"
msgstr "前往您的WP-Script賬戶，找到您的授權碼"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:148
msgid "You don't have a WP-Script license yet?"
msgstr "還沒購買WP-Script授權碼?"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:160
msgid "Creating account"
msgstr "創建帳戶"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:163
msgid "Create my WP-Script Account"
msgstr "創建我的WP-Script賬戶"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:170
msgid "You will receive your login details to this email address"
msgstr "您將在這個電子郵件地址收到您的登錄信息"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:183
msgid "Your WP-Script License Key"
msgstr "您的WP-Script授權碼"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:203
msgid "Your license key is valid but hidden for security reasons."
msgstr "您的許可證密鑰有效，但出於安全原因被隱藏。"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:209
msgid "WPS AI Content Generator"
msgstr "WPS AI 內容產生器"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:212
msgid "Boost your SEO with AI"
msgstr "以 AI 为您助推 SEO"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:216
msgid "Rewrite videos titles and generate unique descriptions in no time with Uncensored AI."
msgstr "在未受審查的AI下."

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:239
msgid "We could not retrieve products list from WP-Script."
msgstr "我們無法從 WP-Script 檢索產品清單。"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:57
msgid "A more recent PHP version is required"
msgstr "需要更新的 PHP 版本"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:60
msgctxt "[PHP version] is required..."
msgid "is required to use WP-Script products. Your PHP version (%s) is too old. Please contact your hoster to update it"
msgstr "並不符合基本要求，您的PHP版本 (%s) 太舊，如需要使用WP-Script產品，請聯繫您的主機供應商進行更新"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:48
msgid "Administrator Area"
msgstr "管理員專區"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:50
msgid "You must be logged as an Administrator to access this page."
msgstr "您必須以管理員身分登入才能存取此頁面。"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:250
msgid "cUrl version"
msgstr "(c) 網址版本"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:261, ../admin/pages/page-dashboard.php:303, ../admin/pages/page-dashboard.php:353
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:262
msgid "How WP-Script products connection works?"
msgstr "如何與WP-Script產品連接？"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:266
msgid "The button under each product will automatically change depending on the step you are in."
msgstr "每個產品下面的按鍵將根據您的狀態改變"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:270
msgid "Purchase any product you need"
msgstr "購買你需要的產品"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:276
msgid "Connect the purchased product"
msgstr "連接所購產品"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:282
msgid "Install the purchased product"
msgstr "安裝已購買的產品"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:288
msgid "Activate the purchased product"
msgstr "激活所購產品"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:304
msgid "Requirements for"
msgstr "對於"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:308
msgid "There is no requirement to use this product. This product will work properly."
msgstr "本產品並非無使用要求，產品將正常工作。"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:311
msgid "The following PHP elements must be installed on your server to use this product"
msgstr "如要使用本產品，安裝必須在服務器上安裝下列的PHP元件"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:314
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:315, ../admin/pages/page-logs.php:57
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:327
msgid "yes"
msgstr "是"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:330
msgid "no"
msgstr "否"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:336
msgid "All required PHP elements are installed on your server. This product will work properly."
msgstr "所有需要的PHP元件已在服務器上安裝，該產品將正常工作。"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:339
msgid "Some PHP elements are not installed on your server. This product may not work properly. Please contact your web hoster."
msgstr "PHP的一些元件並未在服務器上安裝。本產品可能無法正常工作。請聯繫您的1主機託管商。"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:354
msgid "An error occured while installing or updating"
msgstr "在安裝或更新時出現錯誤"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:360
msgid "Your server configuration prevents the product to be installed automatically."
msgstr "你的服務器配置導致產品無法自動安裝。"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:363
msgid "Please try to install the product manually."
msgstr "請嘗試手動安裝該產品。"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:366
msgid "Guide to install a WP-Script Theme manually"
msgstr "手動安裝 WP-Script 主題的指南"

#: ../admin/pages/page-dashboard.php:368
msgid "Guide to install a WP-Script Plugin manually"
msgstr "手動安裝 WP-Script 插件的指南"

#: ../admin/pages/page-logs.php:27
msgid "Loading Core..."
msgstr "正在載入 Core --."

#: ../admin/pages/page-logs.php:35
msgid "Loading Data..."
msgstr "正在載入資料..."

#: ../admin/pages/page-logs.php:41
msgid "No log has been written yet"
msgstr "沒有日誌"

#: ../admin/pages/page-logs.php:46
msgid "Copy logs to clipboard"
msgstr "複製日誌到剪貼板"

#: ../admin/pages/page-logs.php:47
msgid "Delete logs"
msgstr "刪除日誌"

#: ../admin/pages/page-logs.php:54
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../admin/pages/page-logs.php:60
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../admin/pages/page-logs.php:61
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: ../admin/pages/page-logs.php:62
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../admin/pages/page-logs.php:69
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: ../admin/pages/page-logs.php:77
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ../admin/pages/page-logs.php:78
msgid "Filter messages"
msgstr "过滤信件"

#: ../admin/pages/page-logs.php:82
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../admin/pages/page-logs.php:83
msgid "Filter locations"
msgstr "过滤位置"

#: ../xbox/includes/class-admin-page.php:32
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: ../xbox/includes/class-admin-page.php:34
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重設為預設值"

#: ../xbox/includes/class-admin-page.php:92, ../xbox/includes/class-admin-page.php:93
msgid "Theme Options"
msgstr "主題選項"

#: ../xbox/includes/class-field-types.php:310
msgid "Add thumbnails"
msgstr "新增縮圖"

#: ../xbox/libs/wordpress-importer/wordpress-importer.php:176
msgid "All done."
msgstr "全做完了。"

#: ../xbox/libs/wordpress-importer/wordpress-importer.php:176
msgid "Have fun!"
msgstr "玩得開心！"
